跪求Admin解開呢個post 1001

以下呢個post好有討論價值
但1001之後就無人再傾到

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

Thanks 連仔！